政府想同我地打民意戰!

水能載舟 亦能覆舟!

push

push push

Push

我地一定要贏

puch